# Planet LUG


Planet LUG è un aggregatore di feeds RSS, che colleziona le news
provenienti dai siti dei LUG e dei soci dell'associazione Italian Linux
Society.

L'elenco dei feeds inclusi viene periodicamente e automaticamente
estrapolato dalla LugMap e dal gestionale dei soci ILS.

Visita il sito [https://planet.linux.it](https://planet.linux.it/)

## Installazione

* Eseguire `composer update`
* Compiare il file `config.sample.php` in `config.php`
* Richiede un file `opml.xml` nelle cartelle `ils` e `lug`
  * Scaricando i file dalla produzione il token di ILS Manager non è necessario
    * https://planet.linux.it/ils/opml.xml
    * https://planet.linux.it/lug/opml.xml
* Eseguire `generate_contents.php` per generare i file

### Ordinare il file calendars.txt

Per non dover ordinare lato codice il file è necessario eseguire questo comando:

```shell
$ cat eventi/calendars.txt | (read -r; printf "%s\n" "$REPLY"; sort)
```
